白色恐怖真係好尾機，大家已經退化到係機場集會靜坐都驚拉

黑警愈濫權，示威者愈驚

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

黑警仲有乜做唔出 點會唔驚

人地有晒鬼扮示威者呀！
你做乜都死呀明嘛？

你仲同政府講道理 講法律？

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

走呀！即刻搭機鐵走呀！

我覺得已經唔係拉唔拉嘅問題，到時如果喺室內放大量催淚彈，啲人走唔到加冇經驗，真係好可能人踩人或者有其他傷亡

唔係拉，係血洗

用下你個死人腦啦

無旅客嘅機場留嚟把撚

今日行動唔係為咗展示我哋唔驚，而係為咗癱瘓機場運作，再留冇乜意思

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

AA 通知機場範圍內都將網絡關掉, 會開始機場會上唔到網, 會清場呀, 如果有朋友機場同佢哋講機場會開始上唔到網，要斷網絡 (fact checked)

呢度有鬼叫人唔好走

咁留係機場有咩用先 鋪頭都收哂 旅客又黎唔到 如果而家走對我地無損失 大不了聽日黎過 但如果真係清場咁我地損失就大喇 我地已經無本錢再失去任何一個人

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

到咗今時今日，你覺得黑警想你快啲散水，定係想拉人多啲？

哩個集會係無申請
留係度只會比人拉

叫人留係度做乜?

無錯 要佢地交唔到數受壓力

柒到

淨係坐下冇事既，不過d鬼搞事就另計

沙田咁多次商場集會。拉左未